<resources>
    <string name="app_name">City</string>
    <string name="Lakrica">Lakrica Coffee - Это чудесное место в самом центре города.\n
Место, где вас обязательно встретит запах свежемолотого кофе и десерты, приготовленные нашими кондитерами.\n
\n
У нас Вы точно сможете:\n
· Отдохнуть от городской суеты в уютной атмосфере\n
· Попробовать десерты ручной работы из натуральных ингредиентов\n
· Начать или закончить свой проект, если ты фрилансер :)\n
\n
А ещё... Мы рады вам представить собственную кондитерскую Lakrica.\n
· Заказать эксклюзивные торты с печатью или фигурным исполнением\n
· Авторские десерты для ваших мероприятий.\n
\n
Все торты выполняются нашими профессиональными кондитерами\n
и согласовываются с вами на всех стадиях.\n
</string>
    <string name="Chashka">Сеть литературных кофеен Чашка – одна из первых кофеен города.\n
Кофейня "Чашка" – идеальное место для романтического свидания, завтрака в выходной всей семьей, делового обеда, а также для тех, кто хочет ненадолго отвлечься от суеты современного мира, полистать бумажные страницы книги или просто посмотреть в окно и поразмышлять за чашкой хорошего кофе.
\n
    </string>
    <string name="Coffee7">Первая городская кофейня Кофе Семь\n
\n
Это традиционная кофейня европейского уровня со своей историей, домашней атмосферой, дружелюбием и непринужденным общением.\n
На протяжении 20 лет Кофе Семь развивается вместе с жителями Ижевска. За этот срок мы успели стать новаторами по многим направлениям: первыми стали использовать 100% арабику вместо смеси и ввели меню завтраков, воодушевленные опытом европейских кофеен, предложили гостям брать напитки «с собой» и первыми провели мастер-класс по кофе. Мы каждый день пробуем что-то новое, и при этом трепетно бережем традиции, сложившиеся в стенах Первой Городской Кофейни.\n
</string>
    <string name="Frensis">Frensis, как формула на разные случаи жизни:\n
- позавтракать;\n
- зайти на обед;\n
- провести деловую встречу;\n
- поужинать вместе с семьей или друзьями;\n
- заказать еду домой;\n
- взять еду с собой и перекусить на ходу.\n
</string>
    <string name="Nino">Нино играет в домино | Грузинский ресторан\n
Ждем в гости!\n
Нино играет в домино. Ест хачапури. Пьет вино.\n
Грузинская кухня и веселье без всяких «но».\n
</string>
    <string name="Kinza">Кинза - это сеть самых популярных хинкальных города Ижевска, с аутентичной грузинской кухней.\n
\n
Кинза - это простой, но при этом, очень качественный сервис, это современный интерьер и максимально комфортная атмосфера с отдельной детской комнатой.\n
\n
Мы готовим сочные грузинские хинкали с бульоном, запекаем в настоящей печи на дровах хачапури с тянущимся сыром сулугуни и жарим мясо на углях. Очутитесь на час в Грузии, не выезжая из Ижевска!\n

</string>
    <string name="Luna">Луна и Черепаха — это кафе паназиатской кухни.\n
\n
Основной составляющей нашего меню являются блюда вьетнамской кухни с её главной звездой — супом Фо. Классические вьетнамские немы, полюбившиеся многим, также представлены во всей своей красе и в широкой линейке кулинарных вариаций. Остальные блюда защищают честь Китая, Японии и Таиланда — стран, чьи яства крайне самобытные и уж точно не менее вкусные!\n
\n
Аперитивный бар, включающий в себя обширную линейку разновидностей апероль-шприца и джин-тоника, разработанных специально для нашего заведения. В комплекте идёт не уступающая в размере линейка сидра, много импортных лимонадов, а также богатый выбор чая с интерактивной подачей.\n
\n
Интерьер «Луны и Черепахи» — это аутентичная Азия в своём современном проявлении, где каждая деталь имеет свою историю, пропитанную духом путешествий.\n
</string>
    <string name="Utki">«УТКИ в городе» - двухэтажное пространство на берегу пруда в районе «Нового Города»\n
\n
Идеально для деловых встреч, отдыха с детьми и приятного отдыха в кругу самых близких!\n
</string>
    <string name="MangoBoom">"Mango Boom Ижевск" это:\n
- развлечения для детей от 0 до 15 лет, а также для взрослых;\n
- отличная площадка для праздников;\n
- интерактивная комната;\n
- самые лучшие активные аттракционы для взрослых и детей;\n
- веселые квесты и зоны для селфи;\n
- аквагрим и фотостудия;\n
- мастер - классы и крутые аниматоры;\n
- пуфы и диванчики в зоне ожидания для родителей.\n
\n
Парк Развлечений "Mango Boom Ижевск" подарит незабываемые эмоции. Приходи с семьей и друзьями!\n
</string>
    <string name="KIDO">Детский парк KÍDO – не просто еще одна новая развлекательная площадка для детей и их родителей, а уникальный проект, не только для Удмуртии, но и в масштабах всей страны.\n
Это 3000 м² познавательной площади в ТРК «Петровский».\n
\n
Парк KÍDO – это три независимые площадки. Город профессий KÍDOCITY, Парк чудес KÍDOLAB и Познавательная игротека KÍDOFUN.\n
\n
По мере взросления ребенка, по мере смены и развития его интересов, ему подойдут FUN, CITY и LAB. Три площадки дополняют друг друга и дают широкий выбор семейного досуга даже в рамках одного парка. Мы объединили развлечения, игры и обучение, чтобы вы весело и с пользой провели время в KÍDO!\n
</string>
    <string name="ParkGorkogo">Парк им. Горького\n
Парки — это выполняющая важную функцию часть практически каждого населенного пункта: они радуют глаз, улучшают качество жизни. Одним из таких мест в Октябрьском районе Ижевска является парк культуры и отдыха Летний сад им. М. Горького. Здесь желающие могут неспешно провести свободное время в одиночестве или в компании. Парк органически вписывается в облик района и в качестве общественного пространства способен вносить значительное разнообразие в досуг его жителей.\n
В парке культуры и отдыха Летний сад им. М. Горького вы можете также посетить аттракционы — один из лучших вариантов для семейного отдыха. Для детей это гарантированное море эмоций, да и их родителям приятно время от времени пощекотать нервы и вспомнить детские впечатления от походов в парк. Не зря аттракционы — это такая вечно актуальная классика мира развлечений!\n
</string>
    <string name="ParkKirova">Парк Кирова – самая большая в Ижевске лесопарковая территория. Это место для прогулок, велоспорта, пробежек. Зимой тут организованы каток и лыжная трасса, благодаря сохраненному рельефу местности, здесь регулярно проходят спортивные состязания по скандинавской ходьбе.\n
Благодаря встраиванию фан-зоны с большой сценой и мультимедийным оборудованием в природную территорию, парк можно назвать спортивно-культурным кластером.\n
\n
Уникальное достоинство площадки – готовность принять события на свежем воздухе практически любого формата, ее особенность – желание заглянуть сюда без повода и провести время на спортивной или детской площадке, а затем перекусить в зоне фудкорта.\n

</string>
    <string name="KoziyPark">Одно из народных названий Березовой рощи на берегах речки Карлутки – «Козий парк»: здесь раньше пасли коз. Этот участок городской территории оставался свободным от строений, издавна использовался в качестве места для гуляний местного дворянского общества, офицеров, гимназистов и юнкеров. Об этом свидетельствуют фотографии Березовой рощи ХIХ века, сохранившиеся в Петербурге в коллекции потомков командира ижевского завода В.И. Новикова. Сюда ехали на кортежах в июньскую «уволку», когда завод останавливался, а в дворянские семьи возвращались из других городов на каникулы гимназисты, юнкера, студенты и девицы.
</string>
    <string name="Talisman">Хотите порадовать себя новой вещью? Тогда добро пожаловать в ТЦ Талисман! Здесь смогут найти что-нибудь интересное для себя те, кто тщательно походит к выбору каждого изделия, и страстные шопоголики. Покупатели приходят сюда, чтобы отдохнуть от рутины и испытать радость выбора. Продавцы же всегда рады помочь подобрать модель, подходящую по цвету, размеру, дизайну и другим параметрам.
</string>
    <string name="Petrovskiy">ТРК «Петровский» – современный торговый центр, в котором представлены магазины лучших брендов и развлечения для всей семьи:\n
более 200 магазинов\n
фуд-корт с самой разнообразной кухней\n
многозальный кинотеатр «Синема Парк»\n
cемейный занимательный парк «KIDO»\n
боулинг-клуб, бильярд, караоке\n
гипермаркет «Гастроном»\n

</string>
    <string name="Matrica">Молл Матрица - торгово-развлекательный центр в Ленинском районе Ижевска!
\n\n
4 этажа Молла включают в себя более 130 магазинов и развлекательных площадок!\n
\n
- Продуктовый гипермаркет ЛЕНТА\n
- Кинотеатр АЛМАЗ СИНЕМА\n
- Спортивный клуб и бассейн Fitness House\n
- Боулинг\n
- Рестораны и фуд-корт\n
- Детский парк развлечений\n
- Одежда и обувь\n
- Гипермаркет техники М Видео\n
- Парфюмерия и косметика\n
- Товары для детей\n
- Мягкая и корпусная мебель\n

</string>
    <string name="SigmaPark">Мы продумали зоны для разных возрастов: Интерактивный батут, батутная арена, веревочный и игровой лабиринт, лего и ниндзя зоны, троллей и множество других аттракционов. Даже папы и мамы на пару часов вернутся в детство!</string>

</resources>